屌你老母 強積金豬撚左6萬

本金三十幾萬 豬六萬

基金佬：計劃通

本金20萬，無左5萬
兩個月無左咁多年升幅...真係ON9強姦金

屌那星 我全部錢放落銀行做定期唔好, 買保本都豬加 手續費

呢個垃圾計劃 唯一得一個受益者：基金佬

根本強姦金就係呃錢計劃, 經濟週期10年一期
如果你無理過佢, 你係頭1-2年低位只係供20% 平貨
之後8年都係捱貴貨, 然後一到10點打回原形.... 蝕到pk

你由高位計定供款計

豬咗5萬
轉咗保守
所以已經係蝕撚咗

供款計
7年供咗22.5萬
依家得返20萬
放定期都好過強姦金

基金佬 "基金睇長線, 30 年"

依家無限QE 30年後又的確係升既

帳面數值升，但購買力下降

定期都唔知跑贏多少強積金基金了

其實點解冇基金推定期計劃
橫掂都食管理費，全部做定期應該唔撚洗煩添

例：銀行定期2.5%息，基金佬食你1%，基金佬都係賺㗎

之前食左美股個升浪
開始跌果陣轉左債市

計落都仲有贏
強姦金帳面唔洗輸我已經當贏左

保守基金咪係囉

反正都老強你d錢 點解要賺你少d ?

咁撚多年事通漲仲要輸埋個本,仲要好撚麻煩

自己操盤仲好